「灰色衫個肥仔呀 同我打撚到佢老母臭閪死」

1:58開始

黑社會公然表示要打撚死人
然後速龍小隊發現係自己人
所以收隊

屌你老母警黑一家親

咁都唔捉人咁大犯罪嫌疑

下次街坊被拉都可以咁做 玩得多玩到黑警都唔信就拉鳩埋藍絲返警署

我無野講

救救劉細良